[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4706)

大岩狗正仆街

SLOW

14

我

13.5C 5倍 cashed

lm

角大派錢

藍十字有種你就半0全4

藍十字羊波派500

即場角大輕鬆收錢

4倍12.5b 正

Dse仔刷角唔入波

好彩補左角大

唉，角球又冇入手，追唔到數

舊生好撚認真，中央面子波都唔比

無限角到完場

係咁刷

半5 全14 有料

半大快

墨西波半細cashed

再追15.5大

主隊半2全2 一球都入唔撚到 中肺炎啦
藍十字快撚啲入啦

又唔出角水比我

睇到主隊瘋狂刷，正

入波未

gun左3格thxj

半大針

快大波啦 屌你老鼠

又話半大。。。

墨西哥最後一場都要撚狗 屌你老母

敏b

傻人發現案

一敏is back

即場主ng

角細比狗買

Cf比我走盤算 廢撚到

屌你老母 垃圾主隊

呢班dse雞返歸學下踢波先啦

繼續刷，刷多2c
頭5 1 100

刷多1c啦

有

2

me

主俾人屌到發發聲？

+5 mins 2c

場墨假廢撚到癲六碼ban 埋個龍度

個龍勁人

大球24

dse有面子球未

有即場藍十字fg 應該gel 得 但把握力奇低

垃圾隊禁屌1分鐘輸兩粒刷屍

希無人派 買左dse

佢想連埋個龍射埋入龍門去但唔夠力

十字平手送錢

要面就唔會踢到咁肉酸啦

紅十字又黎半細全大

好好笑 我笑到飛起

3.5s又cashed

大波24

仲有人買上盤 阿美

笑死你未

奧達斯搞到冇撚曬心情

龍一又扮小志強

15.5b jump

15

留acc派你啦

-1c

主隊斷腳啦
藍十字又唔撚識入 屌

嘩我屌 射個罰球 5個人牆 六個企龍門

仲未完場咩

16

1:2

主絕殺

屌你2-2呢

Dse

面子球

屌

刷角刷埋入球

依家先1:2 on99

屌 冇買

主隊單邊15c

場場都無絕殺面子球

14.5 b ，絕殺角

你老母仲未入波

Cf

cf半和

真

垃撚圾

齊齊開心

屌你老母又3球殺鳩我3.5b

咁都要絕殺我no goal

DSE

藍十字半場0:0抽1手足幫我含jer

LM

正氣

我了

CLS

單邊15

Lm

殺埋我個無入球開你屎忽咩

舊生平時聯賽唔見咁撚勁 1分鐘2球

戒角細未

15.5b奇蹟生還

半大快啦

00 zzz

十字入味

4倍

嚇撚死
以為自己買左14.5 s
原來買左15.5S

角細又死 針

最後一場都無即場，點追數

阿假no goal慘死

咪一樣

有咩分別

上po斷咗重新嚟

藍十字win 10抽1 $100

一齊叫藍十字入波

藍十字又半00 含撚啦

極低水？

原來又係你

仲半大 半場啦

唔中！

都係一樣G

紅十字送全餐未

中

16c你買乜撚死啦

藍十字想射死sam哥? 咁大個龍下下射落個人到

16c ft?

笑左

藍十字6中入未
陣間又屌打比人入

屌ochoa唔好咁勁啦

派我了

迪祖.jpg

半場買主ng完場先收錢

藍十字大

有面！

禁屌唔入之後邊隊入?

又贏

一早又唔撚入 班舊生成場就係踢左兩分鐘

遲左起身冇曬波賭

奧祖亞救完未 上哂身

藍十字，半0全4ok

sam哥休息下 咪救

無身分證出街 有啲驚比人捉

半場完撚埋

手足係邊 搵人保護你

補都唔補

客入ok

唔好私了我

佢依家評分7.6

無波賭，人生好痛苦

預計藍十字下半場會變紅十

禁屌唔入比人入
比我中番次呢d波ok?

屌佢老母上撚灑身咁
獲獲都守到

認真 佢廢嘅 比佢逼害過無數次

屌 藍十字3.5大到5抽一 500

CLS 補時補到入

上Po留左斷咩

唉 半大又死

次次 買佢對家先識救波

逼害你

成撚日神救點賭

上次開7+今次開0

藍十字入唔到都和

主整粒啦

都係迪基亞最好

老虎再守死全家 一堆垃圾靠個龍

老虎係另一隊

定我理解錯左

神龍好過龍on9
睇吓馬體會就知

唉真係冇嘢好講，智徦上盤同拿根下都hi左2雞，得翻一雞個人亂到，即場阿徦角大果時只係9.5 10.5念嚟念去俾停c嚇到唔敢再買角球，最尾推哂落去半大cf，唉無啦人生已完

sam哥攰呀
咪再救

屌 咁多人cashed 唔屌 屌我呢個無買

唔好急啊手足

慘

同你一樣 諗緊追唔追 在等下出8.5 7.5 一諗就無晒 而家去緊ifc

歷史重演
48分鐘入波

皇冠外仔艇

呢個撚樣係咪契仔投注紀錄個爐主？

報驚

係吖 block鳩左

警世圖

藍十字近10場8場下半場都識入波

快撚d入

唔好借財仔
問得蛇，乜都得

幾雞野就人生已完
輸得起先好賭
幾雞野好快搵得返啦

中硬，又半細全大撚賭仔

藍十字 下半場入波

屌 垃圾屎 貼飛開爐仆撚到直 原來艇黎

得蛇你身家咁厚

唉 冇了 拿根角大 阿假角細 墨假大波 冇曬錢啦 連輸咁多

幫你叫爆

佢想食人水啫

再追啦 今晚俄假

多謝師兄

厚你老母咩米屈

賭膽唔夠大

輸咁多唔做艇點還

得蛇你都冇聽過就出翻去啦

證明你無橫財運 介賭

唔夠大學我咁賭百幾二百算

要等到今晚先有波賭

真係唔係人人好似得蛇咁成功.... 俄超專家

廢就廢 建議介賭

1. 智假 開唔中你個範就話場波假

2. 輸2場個人就亂 唔夠冷靜

3. 諗黎諗去定力唔夠 最後鳩買

第一次認同你講既野

第一次咁buy 岩蛇

屌你收聲啦大岩9

半細全細正

屌你老母又講得幾中

一針個人好易鳩買

好

仲要得垃圾俄假賭

屌 人生已完

賭唔起咁大又玩咁大 就係會咁既柒樣

1:1完場 10 1 2手薯條

可能好快俄假都冇
俄羅斯同终国咁fd
多謝黨

真 輸20k咪輸 下場重心追返啦

我 中OMG

On9 入波啦屌 無錢了 墨假都細屌。。。。。。On9 入波啦屌 無錢了 墨假都細屌。。。。。。On9 入波啦屌 無錢了 墨假都細屌。。。。。。On9 入波啦屌 無錢了 墨假都細屌。。。。。。

中你 留馬會ac

中ing

32520520

人地表面同佢fd姐 當初一爆俄佬即刻捉晒班支那走

好少買角大，中都幾興奮

Ok 有薯條了

乞了

派ok？ 輸左好多角細

師兄指教追數

要3手

又登場了

老墨最後一場
一定分勝負，唔會和

完場抽我食住1手薯條先

客快入

傻豬黎賭神師傅講過想贏錢最重要係控制你既本金

有分析指每次投注本金既25%係最理想

不過成日衰多手走去篤角球

20k都人生已完 輸緊600k都未出聲

不了，外仔只信yy

墨假點撚樣

20k好多咩 轉頭咪贏返

連自由盃都停埋 應該好快真係乜波都無

Cf會入1粒

2手2手照殺

敏角細成日中

10蚊注得唔得

十字真係好垃圾

1:1 6倍幾中左食加大餐先

2隊鬥廢

即場客吸夠飛
係時候開主win

佢唔入我變紅十字

賽前gchi
派我

十字快手入一粒

3.5b未

紅十1粒都入唔到等比呀美一下搞掂

大波點叫

賽前比哂水

半大全大24

屌你老母咩藍十字 場場都3球以上 呢家差唔多60分鐘都仲0:0

屌你老母臭閪

上場半大全大

今場半細全細 好合理

Ok

薯條

0:1！

整球12m黎

有冇21點？

米屈 我輸到仆直

阿美龍門勁撚到

中左先

垃圾角球

你又中ing啦使鬼派你

10蚊個注燈返自己

屌你老母冚家剷最後一場都輸
屌你老鼠星期一都冇得去攞錢

學埋挪威巴d衰野

劇本，攻極唔入，比CF入一球完場

中西咩 針哂

仆街藍十字

艇仔又出黎揾食

貓叫打法

今場買咩 祝福你

和波

1:1大家開心

屌你老味 輸到傻左 有冇人派

珍

吳鎮宇 勁撚到

屌ochoa快啲失波啦

見你咁慘 留acc派你啦

十字入一球大家開心la

最後一場墨超唔係00咁老土掛

派得幾多丫 拿拿聲去借財仔再推過啦

仲未屌穿？

今場阿美不敗了
成個奧比歷咁

10蚊嗰注

goal

十字軍

終於

Goal

0-1goallll

入了

0-1！

十字1:0

終於入

..............

燈返自己

恭喜手足贏錢

十字搞掂！

阿美快反CUP

十字點輸

條防線差咁遠

0-1 goalllllll 紅十字

針

goallllll

講咩笑

又幫左手足 thx

十字步

笑東咩

近排戰續如何 定係唔見咗手機無乜買波

開始大波了

又害手足

輸足成晚 中嘅又買唔到

十字收錢gel

唔中 1:1完場

NBA可以嗎

家燕媽媽家燕媽媽

下次早少少買

要贏錢一定要跟一敏同得蛇搵食 信咩大岩狗毒水跳得樓

678

入多兩粒開個大波黎

買Cf既笨7去左邊？

無下次啦 墨假最後一場

唔好話害害聲 佢出主買客是常識吧

1:1了 準備

未完場wor

屌 唔好提傷心事

Tg ok？

反勝佢俾個2比1我

有十字手足？

我代主盤手足教訓佢

入多3球

Cf阿美利加求你入2粒

買唔到就想紅十字輸！！！GEL!!!

帶綠帽唔係嗰個都有得帶
好幸福呀你
我輸一千幾百都可以搵得返
帶帽真係好難

1:1完場大家開心

神呀

t咩g 男人老狗 一就一 二就二
要派就呢度留acc啦

自己遲，怪得邊個？

下次入番

係咪留就會派？

今場啦

中西咩轉頭1:1啦

佢唔留我留

又gel

Gchi呀

輸錢仲要撚

0-4完場大家開心

支持

下場先

0:2 / 0:3

買盤咁易點解要買角

阿美廢到

快手比我中1:1中完食m記

邊有講笑

快入多3球

批准

一開始咁多阿May99%唔敢上紅十字

奧比歷笑死人咩
明明係吳鎮宇

走盤

0-1冰到完啦

今場冇紅牌

上客盤再買1：1你話點輸

咦 你咪我偶像餓妹豬加

冇即場 玩盤自己攞來

平牛盤 預左主輸啦

咩黎

0:2算啦阿美搞咩

又無紅牌 ar may不敗la

咁多人買cf

你黎

Ar may ng

認錯人

1:1快
想食薯條

1:1未啊 有少少肚餓

買Cf既笨7唔洗叫啦

紅十字當頭起我都驚連登大船

0:2 大家開心

信自己 唔信大蛇

阿美先係大船 呢到反手多到

0-2

boom

炸

差3分鐘就買左阿美

我係指佢地個個都阿美90%嚇到我唔敢上十字

又唔撚計？

炸完?

炸完對家入 快

炸啦 劇本要1:1

馬會分析真係十場燈九場，今日念住信下佢輸到仆街

又炸，想逼害紅十字

最撚on9就係睇人買乜

買Cf既笨7想炸完對家入

冇了 冇了

阿尾比人屌到咁都係輸得一粒都唔收貨

無信念既人唔好賭錢 thx

阿美冇紅牌好似少左d野咁踢唔起勁

呢度咁多清成日中大飛，唔跟都唔想對

藍十字大船咁都開到

主12m

屌 rc

講笑 比買Cf笨7開心下

又炸 炸你老豆啊

紅十字

紅十字準時報到

暫時仲有咩聯賽未停 澳職 俄超?

紅十字都未出真功夫

贏都算 輸就賴呢個燈嗰個燈

3.5大到 真係咩都得

真係有紅

進化 紅十字登場！

終於紅 cashed

紅十字搶阿美一步攞紅針

紅十字守住丫

變紅十字了

中!

智甲？

墨假搵場冇紅牌都難

炸完rc埋

又變紅十字

紅十字要認真了

第一隊主針

墨假冇紅牌就唔係墨假

全餐

應該1:1ft

藍十字 進化 紅十字

紅左仲撚勁 02 唔該

終於要變身

和撚到 我紅十字走盤都派1000比買左Cf既笨7

南美波 火爆多 紅牌更加多

阿盃 仲有無

紅左仲勁

留名先

唔係咁老襯呀嗎？

以為阿美會搶紅牌先

屌你老母咁都要嘔返出黎

12m?

var

2:1 劇本到

4. 係諗 唔係念

5. 信馬會分析之後輸到仆街

請你介賭

最後十分鐘又進化了

打個架2.5大開埋

死撚硬

俄超獨腳戲

成班買左cf係到開心0:1丫 唔係1:1 rc又點？

10蚊1:1波膽有得叫下

其實唔係腳底去 可能唔洗紅

墨假請記得 紅左仲勁

又嚟紅十字會

Var wt?

沒收紅牌？

變身都有得彈出彈入

1:1算啦

拖耐D 補時補短d

吹甩佢

肯定係外仔有人轟左好多紅牌

準備退化

紅都炸

溝女比人帶綠帽既廢柴
你認比人帶綠帽我派返2千比你啦

洗撚理佢咩 日撚日見佢係到哭波喪
飛都冇張話自己輸幾雞幾雞

變黃

冇事

黃only

藍十字搞掂

變返藍十字

打甩左

又變返藍十字

痴鳩線

阿美快搶紅牌

紅牌都有得炸服了

沒收

仆街 紅牌都炸 無性

墨假

紅牌 炸

老友牙凸同路收錢

紅牌都炸 痴撚線

假到爆

呢場買Cf真係笨7來

和未

黃十字

炸完對家阿美

冇了 應該 0:1ft
冇薯條食

紅牌炸又幾正

即刻落去買盒十字奶飲下

佢家下紅色衫 望下望下好似黃色衫

開到1：1 10 1 親筆簽名

墨假 名不虛傳

同我同路收錢係正常

個心都定啲

屌你半6全7角

Cf阿美利加求你入2粒

反cup埋 派一個200

頂撚實丫屌

Scare what

下場先啦

反cup 1001派500

每次下注我都信心滿滿

因為下得注既都係重心

但阿美

紅牌都有得炸

惡到 屌波都屌

十字搞掂

這裡是墨西哥 這裡有炸波

好撚惡

Ar may cup 派10 1 500

1:1未啊 大團圓結果

炸得紅 就預左假

respect

不了

乜撚野呀美可以重注呀 幾有信心呀

我想食薯條

派返你5000

手持紅牌2.5b 阿美第一張紅 針

想派錢 快

P牌仔收皮啦

Thanks

之前邊撚個話羅渣馬天尼斯走左
屌 咁勁都無正選

你都on撚鳩 上黎屌波叫人收聲

又唔係報假 放流料

你以為你自己波枱警察？波枱元老？

你係一個P牌仔炸 屌你老母

波膽24

咁要個討論區係咁用㗎啦

屌左2.5S，係咪贏左了

佢真係警察

爆發了

紐卡素上身可以嗎

繼續撐

冇波冇角呢場波踢乜

岩蛇

大岩蛇戰鬥力maxxx 你都被比下去

有冇劇本

見2倍幾唔敢入 買左1:1波膽

叫埋你老母比我中出都仲得啊

呢個仲撚惡

藍十字慶祝準備

好難得一次正評你講野

6mins

唔敢入黎了 大岩蛇今日好撚癲

笑死

阿美絕殺未

你比條柒頭串 仲撚柒

1:1

抵 p牌仔 學人扮大佬

因為你買咗客啫

撚到

冇紅牌冇絕殺冇反cup???

這是正式的墨假嗎

Ar may 和 10 1 500

所以取消了

快啦

臨完都要撚下賭仔

藍十字

真 快啦屌

紅牌呢

波post成班放流料 一開始話咩最後一場大撚硬 456
點知

球證今日無帶出門口

我有話半細全細

手持阿美第一張紅牌點部署

佢地係半大信徒黎，唔會在意果一場半場

頭先場阿假16角

屌你老母 搵隻貓同我最尊敬既彪哥比？

你老幾呀？ 彪哥係我呢度其一我最尊重既人

有分析有諗頭有數據 有幾多人有呢啲資訊？

我有時都學到野 但係你條蛋散我就唔知你乜水

水又唔見你出 而家叫波都要屌？

你傻撚左？

Jump 黑口罩ifc天台見

Ar may一球都無踢黎做咩

上連登 勿認真

手足講既野都信

上次夠大雨角細點知角球雨

頭先出左
收返姐

呢個球證一定替工黎 吹墨超唔比一兩張戰神卡

on9呢排南美波半大fat到爆

封咩

尋日咁多場大都揾夠啦 輸一場半場小意思

full time

去執二手薯條 再慢慢度定今晚

主12

落後訓地大法

起身見到場波咁多通知以為大波食撚滑啦
點知

岩蛇好型

又黎呀？ 輸打贏要

嘩 型到
不過我都會照繼續狙擊你

1-1？

12m

仆街car

咩最後一場?

咪同手足搶ifc位

快

Which

藍十禁區內推人

12！

all in左

好勇武 屌

唔能係咁樣12碼走盤咁能老土呀

var12m

3.5b -2

主 好似有12m

個波都唔到佢

又撚狗走盤

咪撚炒

真係1:1劇本？

有薯條食啦！！！！

唔比

屌咁都針

12m 啊美

叫足90分鐘先有機1:1

補咁耐實入啦，劇本黎

1比1 goal

咁都要嘔番出黎 屌你老母

快派薯條！

未firm

鏡頭影唔到 唔比

勁中

on9 藍十字

0:1 ft

真係追到咩...?

利申:阿美廿年FANS

Q

點呀

究竟要睇幾耐

完左

中Ing啦 和球

紅十字又黎，阿美同佢都算墨假兩大撚屌

No 12m

其實同佢完全冇關 個波又唔到佢

12

藍十字贏硬

12 confirmed

Missed

12碼

1:1波膽6倍

12！！

1比1

咁都要走盤

薯條 加大！

有機！！！

有定無

dllm 咩 補時12M

搞撚掂 和球

屌咩

戇鳩咁都有十二碼

Miss左

藍十字贏硬啦 唔洗諗

入啦仆街

快派薯條

好撚假

missed

抓飯主播睇到好燥

入左

笑死 MISSED

咁都有

fs巴報假

得蛇

Missed?!

miss

屌垃圾

!!!!!!!!!

屌你老母 想派都無

Miss埋 正

特燈推鳩人 假到

紅十字全餐啦，rx rc

haha笑死

係呀 藍十字贏硬啦 你on9?

屌你老母咩 飛機

屌 冇薯條了

有12M 都唔識入...點玩

屌你老母阿美

逼害我1:1波膽

重射啦仆街

送都唔入

Miss 講撚左

正常

比咗12啦 射失埋

和-客 cashed

笑死 十二碼都唔入

1:1完

場波都CLS 賤種阿美

仆街 十字贏都有人派

屌你老母嚇到仆街

笑撚死，買左藍十字

送就要我入 當我係乜撚野呀？

唔該

笑撚死

食2手薯條啦 仲派

屌你老母假鬥假

廢到仆街 12碼咁樣

屌你老母中肺炎死

完

g

成班買Cf沖出來叫咩姐 笑撚死

要食3手啦

笑撚左

12碼送都唔入 抵撚死

歡樂嘅晏晝

諗住走盤，點知咁都頂到

救到？

得蛇幾時派我

一世買呀美 對家

邊個射失? 想請佢食飯

紅十字收錢未

講個笑話 CF 阿美利加
哈哈哈

屌你老母又誤中假波

12m唔入射走我成皮野

又收重錢

誤中真球

唉真係好黑5k盤都冇得走

可以巴
可以派我了

真 垃圾波

賭咁大

佢地人工係唔係好低？

精神

太刺激了

笑到傻

人地駛鬼你請咩

假波就咪比12m la
射到咁on99

當我有日追到變0既時候
不過應該無呢一日

屌你老未 on99 飛機

條撚樣無啦啦推人

墨假爽啊，以為走盤撚狗點知玩野唔入

笑撚到仆街 藍十字收錢！

我定先了 會有的

Siu4 明造比主都唔入 想走盤都唔得
條19號 80幾分鐘 係中場拎完波仲回後
唔講以為贏緊 見佢射都知出出地事

搞撚掂 贏波

撚狗咁撚 正

下咩話 12m唔入

變0果時記得派我

入更衣室數緊錢啦

好撚爽 殺晒成班跟馬會機既傻仔 笑死

想扑你

求派 要食二手飯了

收錢 今朝靚仔

訓左無睇 馬會出左藍十字？

感激不盡

我啦 得患

2x1 Gel!!!!!!!!

多謝挪巴又幫左手足

我咪一樣 逼害我了

點解要賭角球

19號死全家呀屌你老母

一朝輸返2k

大家用人工幾多賭錢 賭極都有仲要萬萬聲上落

屌你老母搵件on9後衛黎射

各位十字軍手足 點解今日大家咁靚仔既

呢到無人輸錢 全部500上十萬起晒機 唔知你講緊乜

今日係賭仔最黑暗既星期一

次次買紅十字對家都輸

Cls 成隊波都想攻 係得呢條友拎到波 慢慢踢 唔想攻

波po個個職賭黎 幾百個身家基本

咩叫賭極都有 我贏唔得既

仲要條7頭 9射

gchi

平注打上去，之後均注會慢慢增長

想走盤呀 下場啦

我逢賭必贏

淨係輸唔會贏幾多身家都死啦
你睇明亮 玩來玩去都係果舊錢之麻

上次以為有得走盤 又係補時12m唔入
不死雀同亞美 都係垃圾波 blacklist

唔怪得C朗咁高身價 起碼食晒啲12碼先

出左主 之後十字贏

連續10場2.5 開始追佢大就斷 屌

888

擺明唔撚想入on9
又冇力又冇角度 屌

哈 上次不死雀輸撚左我40k 跟住收埋皮

墨假成撚日都係射失

12m你估好易射？成班打哂飛機
笑死

無人派？

爽死，誤中假球

潛灑水

野雞波都冇 針

果次仲話主場幾多場不敗 下半禁住甲府黎踢
黃金chance 唔入 跟手比人一個反擊收左皮

笑撚死 睇住成班買Cf係到興奮到失望

就係嗰場跳撚左 唔好再提

1430 和富大埔 all in

Ug有開？

冇開 針

上個禮拜贏果啲 尋晚陸軍 今朝智甲主隊 亞美
幫我輸返一半出去

呢兩日贏8k跌返5k比狗會

唔明點解搵呢條on9中堅射

上禮拜200起機 上到5k 而家得返2.5k
一個禮拜贏 一個禮拜輸

在場老大得佢一個

雖然無輸錢但都好心痛

賭埋今晚係咪要星期四先有波賭

大岩型到

大家可以解散 唔洗再輸身家lu

Cf屌你家母

馬會24

要感謝黨

後日 R7 何妖 雷神qpq 一場乜7都返黎啦

鋼牙呢幾日俄超半大執多少

星期六 澳職角大 +3000 俄超+1500
琴日澳職+600 俄超+800 夜晚過關-200
早上半大+500

屌 得好

起身見贏得果2000
當我乞衣啊

夠la 日日贏就得

少有少贏啦

罐巴我了

我兩日人工

又係到

開完會喇？

早安

緊仔起左機
賭澳職輸撚到仆街

幾點啊屌 食飯

早上好

想問下係咪賭埋今晚 乜都冇？定點？

聽日頂盡得場獨立隊

我潛水了 88

想問下 去投注站 可唔可以戶口攞錢

又獨立隊

澳職中晒 西悉 山雞 噴精fg 8.5s
次次講唔賭朝早波 都走去賭 之後輸撚晒
難得好耐冇勁中過 一野輸返走一半
好舒服 如果後日馬仔輸埋果2.5k就算撚數 當介賭

賭單b今日食咩 飯1.85 唔係飯 1.85

飯@50000000

唔係飯 佢係我隔離

乞算啦

G chi

咪撚再提澳假 隻老鼠贏唔撚到 好撚燥

On9

準備收馬會皮

有冇好人 答我

我法國 冇乞中過呢一，兩個月加埋贏緊6k
之前乞中果排 針撚到傻
上年勁中果排我諗輸左都有10-20k
乞返黎果10k輸返出去

最後果句

點乞到10K

屌你老母射失12m

屌啊 點解冇人屌下老鼠 之前對賽帕g場場屌打 你老母嗰日同我一粒都入唔撚到

大家反澳職未？

上年平均2次就有1次係中佢 差唔多啦

留tg

LA入未

可以

針 冇白井<𠂊二

有得你輸半仲想點 d半一上盤都未屌

半一上盤=血肉長城

上年年中 波po果種正氣
少報假 少走數 多人派
月乞2k
最自豪係乞到十三同星之狗

月乞2k

正條撚 抽極都抽中你 好撚冇癮

今個星期六日爽死了

你六日加埋輸左幾多

200k

今日返工

我老4 皮赫正情唔撚留名抽
抽50次可能中得1次

唔洗食飯咩

點解？

break even 贏千幾 白玩

穩如泰山

屌多我幾次 會轉運

話時話 未中過星狗 懷疑佢抽獎個轉盤有bug 次次都柱邊出界

食緊了 叫左圍海鮮餐

我淨係派過4次
2次中星狗喎

派我

1001

Thx for carry!

單蛇都有睇齊木楠雄

我都派過星狗一次

平時一路賭球一路睇

1001算

1

994

996